金鍾鳩坐撚你自己諗下今晚想點撚樣

今晚流血事件 你都有份做成!!!
希望你地可以認真反省!!!!!!
但我唔割既!!!!!!!!!

鬼

坐係度做乜撚呀
用個腦諗下啦
林鄭會痛？

金鐘個班勇武 你同柒婆一樣
170萬人叫你撤
你唔撤

由得佢地死，政府最開心

和理非主場
見好即收啦

前線唔駛叫人走，你要走左先，人少左就無留低理由

每位巴絲麻煩各發一個貼， 要連登頭版都係依個caption

有勇無謀 係度送頭

唔割
唔想你地出事
所以先會叫你地快啲走

核彈都唔割呀

btw 好想記者訪問仲係前線既人

又幾有道理

唔好送頭！
仲要比料政府聽日溝淡今日170萬...

助攻比popomk式佔路，打「自己友」

又捉鬼，行私刑

唔撚知
但行撚完就應該返屋企
唔撚係鳩坐!!!
你話平時雙方對峙 你坐冇問題 充人數有用!!

等搜捕

唔走等於拖後腿

唔知做咩撚 個個都企同坐

極度懷疑打佢嗰個係鬼
又會11點正就有衝突

又話兄弟爬山 各有各做？

不割席 不分化

而家連登做乜撚

主要想鳩坐撚自己反省下今晚係想點
見人多留守 自己都留守?
不要大台 只要大腦!!!!

番歸訓覺啦 9 企!! 番歸訓覺啦 9 企!! 番歸訓覺啦 9 企!! 番歸訓覺啦 9 企!! 番歸訓覺啦 9 企!! 番歸訓覺啦 9 企!! 番歸訓覺啦 9 企!! 番歸訓覺啦 9 企!! 番歸訓覺啦 9 企!!